[又係白兵?]唔試過點知唔得？就係想佢dq！坐係到可以光復香港咩？

除咗白兵
其實香港重有好多高質素既youtuber
係到為香港本土文化推動去岀力
例如sigma storyteller happy kongner
但係無乜人睇到佢地 無人氣
因為香港人剩係中意講是非八卦野
呢啲先夠娛樂性呀麻

有乜野質素既觀眾就有乜野質素既youtuber
香港人唔好再以為自己好高質 文化 修養高修
由十幾年以前八卦雜誌狗仔隊講明星 追住睇
到今日youtuber講youtube界是非食花生
咁夠年都無撚變過

提升公民質素根本就係光復香港嘅重中之重
睇下連登質素就知
講是非食花生就最熱烈
就算而加比雙普選香港人 都無撚用
最後都係選番共產黨入去

以為投個票姐 有乜成本姐咁都唔做
邊個話剩係可以做一樣姐
兩條腿走路 各爬山呀麻
咁諗真係錯撚晒

根本就唔可以兩條腿走路 因為資源根本有限
搞初選唔洗錢？搞宣傳唔洗錢？印傳單唔洗錢？人工唔係錢？入錢入錢 你捐個啲錢唔係錢？
你要諗投邊個 日日係到討論又無時間成本？
kol日日開直播宣傳唔係時間同錢

點解民主派要浪費資源全力追攻一啲100%失敗嘅野
唔好再講乜唔試過點知 大把人講晒點解贏唔到

其實得兩個
1. 35+ 過唔到 >失敗
2. 35+過到 想財政懸崖>dq >釋法>拉人>失敗

唔好講乜 就係想佢dq 等中共有政治後果
幫香港加分 美國就可以制裁啦
大佬呀 美國要制裁佢呀 拉番清朝啲債講都制裁到架啦
港共呢幾年殺幾多人
dq幾多人 紅底法官點仆街
共產黨點滲透人地國家 集中營 武肺點無賴？佢咁多年有理過岀面點睇點講佢咩
佢為咗維穩 會理政治後果咩
會理就唔會今日咁
美國搞鳩佢打貿易戰都係除時就做架
唔洗等加分架
殺完人唔洗殺多件先証明到佢係殺人犯架
咪撚希望美國會幫手啦 岀手都係利益架咋

如果啲民主派真係有心想香港贏
根本啲資源就係可以用係體制外
之後又會有人以為體制外姐係勇武
體制外大撚把野做啦
提升公民質素
講番比人知共產黨政權下選舉點無用
講真相比香港人知
教育佢地監察議員
搞外交關係
搞好本土文化
提升香港民族意識

台灣 李登輝咪一個好好既例子
唔知既可以google
從來革命都唔係一朝一夕就成功
香港人個個都心急想快
之後又有人為利益各懷鬼胎
不如放長線 慢慢做好自己 讀書增長 教育他人
強身健體 到時光復呀 都有用啦
當成個社會大部分人都提升咗公民意識
你點選都贏啦
先唔講藍絲有好多
根本大陪份香港人既思想都未準備好

但係民主派就係無做呢啲有用既野囉
佢重同你講全力進攻
血債票償 入錢入錢
佢地個心諗乜 係咪香港成功 大家諗下啦

我唔想又好似14年之後咁
成日係到講番當年邊個邊個真係行得太前
佢以前真係講得過啱

之後又有人話係咪乜都唔做呀咁？
記住 你去投票唔好當自己做咗野
Fb ig post 不公不義屌狗當做咗野
Kol拍片屌政府 當自己做咗野
全力選舉 當自己做咗野
係到拎光環 自我感覺良好 做吸光怪

大家可以讀多啲書
提升自己的知識水平 提升公民意識
宣傳同保護香港文化 加強香港人民族意識認同
教育埋身邊既同路人
身體要健康練好體能 學武保護自己又得
到時走難都要體能啦
光唔光復到香港 唔係靠呢個不公不義又100%失敗既選舉
而係靠點樣令到全香港人既
知識水平
公民意意
本土文化傳承
香港民族意識夠強大

香港人加油

又係哩堆垃圾論點

1. Dq就俾彈藥美國制裁攬炒
唔dq就拖死議會

心共以dq得到議會過半
哩㕷係第三世界既做法
效果一定好過白兵既聯署100倍

根本白兵就自相矛盾

上次拉15個泛民，Pompey 同議員都出嚟屌
Dq係更嚴重好多
點會冇用？

2. 支聯辦認證過幾多次
依家最撚有用就係選舉同黃色經濟

又咁撚啱熱狗同某啲kol最大聲反對哩兩樣野

3. 選舉經費贏咗有得claim
份人工抵消有餘
就算會倒蝕人均計都係好少數
蝕都係想選既人自己出

最撚戇鳩係
你投乜票啲錢都出咗
所以講哩點根本冇關係
你投番自己支持既人反而幫佢攞番錢

4. 有咁多素人吓根本冇理由冇必要投白票
不管投票有幾大用
投白票就係絕對冇用，浪費機會
煽動投白票等於煽動抗爭陣營浪費機會
就應該批評駁斥

批評駁斥不等於有敵意
唔撚使駁唔撚到就玩道德審判

食屎都光復到香港
唔試過點知得唔得

其實你又無睇我打乜
又係到鳩答

同一堆垃圾冇興趣不停重複回覆

希望大家唔好對35+議席有太多幻想,同時唔好對白票黨有敵意

1) 其實集中營都係世界上唔容許
咁之後呢？個世界點？
你無錯呀拉15人 之後有人岀聲屌呀
到時dq美國實會岀聲屌
咁之後呢？點解你又會覺得今次除咗屌重會有實際行動？
咪撚對美國咁大期望啦

2)你覺得黃圈而加點？
呢係黃色消費圈咋 唔係經濟圈呀
個個以為消費完就幫咗手 埍錢就夠
重點係 幫佢地唔係一時三刻比錢救濟
係要長遠發展 建立同推動更多本土意識文化
同埋黃圈會飽和 點都會有人係藍營工作
過35+就緊係驚啦 所以佢咪無可能比你過囉
共產黨同你講公平 你訓醒未？
點名講講代表港共驚你？
連曾鈺成都話你地啱呀
敵人都認同你
咁就要反醒下自己做咗乜on9野啦

3)前面已經講咗 選舉係得唔到大家預其既理想結果
咁重放資源落去100%無結果既野到做乜
民主派仆街轉移視線 為議席 唔係為香港 就係咁簡單
日日都入錢入錢 你無埍 大把人捐
但啲錢就用不其所
我上面有講點用啲資源先係幫香港人

4)已經唔係白唔白票既問題
投乜票係各人意志
問題係係香港選舉係無撚用
比你投到素人入去又點
35個有5個素人
30個泛民 投讚成
咪一鳩樣無用
香港人有無做好議會監察 定係投完就算？
公民意識都跟唔上 談乜選舉
比雙普選香港人 最後咪又係共產黨贏

1. 美國立人權法，公開呼籲無數次，佢哋講一句好過你做1000000次文宣

上次區議會開到聲會睇住要公平選舉

貿易上開始將香港當中國一部分，例如光纖電纜，降評級

已經係
將哩啲事煲大已經不停削弱外間對香港信心

2. Dq咪俾位美國等制裁
點會冇用
曾鈺成組隊𠝹票梗係支持選戰

支聯辦屌咗哩兩樣幾多次

3. 一係拖死議會一係dq國際制裁
兩樣都好喎

更何況你既成本只係投票

你咪自己㨂有用既捐
叫年捐嗰啲
覺得邊個唔值咪批評
兄弟爬山？

4. 對上大半年訓咗？
一直有屌住議員做野

1 )2)美國要搞鳩中國唔洗再証明中共幾仆街架
全世界都知架
佢想搞就搞架啦 就好似貿易戰

3)而加咪屌緊民主派帶風向去選舉係仆街囉
你嘅成本係投票
佢地投選舉個成本就好撚大呢
資源用撚錯咗呀
幫香港唔撚係咁幫
係要教育人民呀 長久戰呀
唔係永續選舉呀

4)你有無用架
你有無令到身邊大部分人有做呀
先唔講藍絲
黃營大把人投完當做咗 鳩之麻碌
人民質素 公民意識跟唔上
比幾公平既選舉比你 最後都係會比極權贏番

原來又係白粉post，拉

條條白粉都係到宣揚「體制內抗爭100%失敗論」
我就等遲d再鞭鳩你地條屍

此乃白兵打手post
請不用回覆

1. 喺香港問題再做野上係需要
何況上報紙冇可能仲係幾個月前既野

Btw如果冇需要
白兵啲聯署更無意義
根本成套野自相矛盾都有柒頭信

2. 成本根本好細
99%人都係投票
老燒俾錢幫手登記都係一兩球

3. 假二元對立
咪撚教育推廣同選舉冇矛盾

仲有，屌你老母一邊話提高公民質素一邊叫人唔投票
係咪精神分裂

你仲撚廢過隔離post樓主
不過不意外
白兵自己都係連登敗走既廢物

我唔係代表白兵
我直頭無諗過要用呢啲野加分搵美國幫手
因為國家都係講利益 我地控制唔到
我主張提升香港質素 做好本文化 民族認同感
睇長遠
而加係屌緊民主派資源運用錯方向錯
成本少唔少就好主觀 但佢用錯地方就係on9
叫人全力進攻就係浪費資源 比假希望
有其他野長遠更有用又唔做
時間同錢就得咁多
你放撚晒去全力進攻咪用唔到落去文化推廣 公民教育個到囉
選舉同教育 咁而加風向係乜先得架
有無人講過呢啲 剩係叫你全力進攻咋
根本就無得兩條腿走路
我無叫過人唔好投票
票想投乜就投乜 係個人意志
投票意義就係咁
而我係講而加香港選舉無撚用
你全力進攻同無全力進攻 結果都一樣
點解唔將資源全力提升公民意識 文化傳承
睇長遠 等香港人唔洗比人文化清洗
到時真係做到全民參與反政府 罷工
唔係為咗幫佢地拎個濕鳩議席
比佢引導去覺得選舉有用 選到就贏
投咗票就鳩知麻碌
歷史只會不繼重複

唔係 我都係唔明 點解你講個d野同投票爭取議席有矛盾唔可以兩步一齊行？

唔跳過樓點知唔死啫？

民主派帶晒成個方向全力選舉
不停叫你入錢
之後原來死谷難谷
同你唔谷 個結果都係一樣
就係無35+
咁重浪費資源？點解唔放去我講既體際外其他方向
再者 全力選舉既風向 比假希望香港人
好多人信咗 個個等選舉 投票當做咗野
就好似區選之後咁 淡晒

投票無問題 投乜都得
問題係民主派帶錯方向同大家講會贏
再將資源放晒落去一個100%輸既地方
唔做其他野

講起 youtube channel，推介多個
就係好青年荼毒室，都講好多學術野，仲訪問左國際戰線既張崑陽
好似呢條咁，就叫咩係香港共同體

利申：打手

唔做其他嘢並唔係因為要去做投票
而喺香港人根本已經唔想做任何抗爭

咁呢班香港人又想安慰自己係做緊嘢
咪幻想自己係進攻緊功能組別

香港人要嘅唔係贏，要嘅係光環
落難手足以成condoms

我覺得又唔係喎
區選之後無做野係你自己咁覺得
區選個時11月尾 就係攻打理大個時
根本係理大件事元氣大傷 所以你想要既畫面少左出現
但係文宣黃圈根本無停過

你話就算35＋唔到
咁咪同你依家想要既劇本一樣囉 做咩要阻止人做？
因為你覺得全副心力擺哂落選舉丫麻
但其實你依家除左做選舉之外既野 真係無能力推動埋選舉咩？我又覺得唔係
黃圈文宣呢d野已經係daily routine，加多個選舉去promote自由民主係香港既價值 得著又點會少 識唔識timing？同埋你叫人唔好投票 最後200萬建制票對150萬泛民＋本土票，你叫你所重視既外國戰線點打？少數派叫人干預他國內政？

你有無諗過大黨 kol吹風
係會影響到香港人點諗
會比佢地帶走咗
如果大黨 kol係同香港人講 選舉輸撚硬架啦 靠美國都無用
我地要做其他野 宣傳 教育 文化 增加本土認同
做好自己 影響身邊人 增加公民意識
再周圍做外交遊說學台灣 同泰國人民連線etc
咁香港人咪唔會乜都唔做剩係依懶選舉囉

重點係泛民呀屌
咁撚多泛民帶風向阻撚住
我地平時點文宣都無撚用啦

選舉前文宣好勁
選舉完贏咗
開始少咗人理
呢個係事實

好老實講 我好撚認同靠香港體制內抗爭可以贏到共產黨既或然率係低過0
但你唔好睇到一個選舉就係議席咁膚淺
你去說服外國呢個選舉係一個黑暗不公平既選舉仲難過你拎35+

其實佢帶左咩風 35＋好有用？

就算無選舉 結果都係會一樣momentum無左就係無左

洗乜理外國姐
你都控制唔到國家原首搞唔搞中國
因為無利益
泛民帶風向去只有選舉呢條路就係仆街
Storyteller 白兵係提岀問題 屌佢地
但比人講白票

然後你希望唔靠選舉就可以帶返起個momentum去打外國戰線
根本無可能本身d人已經dont fucking cares about 泛民

係㗎，有一班youtuber真係有做緊你講嘅嘢嘅，去增加本土認知，sigma 白兵 storyteller kongner，咁我哋呢啲平民做得咪做囉

不過泛民呢一啲既得利益者就會打造佢哋做共產黨間諜
班小粉黃咪會認同咗囉，又要將呢一班本土youtuber，好似當年梁天琦咁畀人割席批鬥

黃納粹扮瞓醒就以為自己醒咗
呢個係香港社會現況，銅牌教菁英大師打機咁，仲要班銅牌無ranking唔知自己係銅牌

劉世良 沈旭輝 蕭生呢啲kol
日日直播周圍講35+會成功
之後選黃特首就贏

咁你不如推演下你點樣爭取到民主自由

其實搵人打一份email去問美國嘅議員支唔支持香港人參選有缺陷嘅立法會選舉定係杯葛立法會選舉就得 如果到時個議員話支持咁白兵就收皮

所羅門魚好清楚
英國美國好清楚

其他國家who fucking care hongkong?

其實storyteller 都有講琴晚
無人會知邊條路可以100%爭取到民主自由
但係就會知邊啲係100%唔得 民主派就係到做緊

首先 公民質素已經係好大問題 香港咁多藍絲
就算係黃絲都要教育
公民意識
本土文化維護 傳播
知識水平
當大陪份人思想準備好
咪大機會囉

而加咁既環境 比你有真雙普選都會輸比共產黨
因為會滲透 清洗香港文化

其實可以聽下

1:00:00開始

真係好撚啱
呢班youtuber係香港最高質
但無人睇到
垃圾就大把人吹捧
乜觀眾有乜節目

第一步：香港人終於肯做和理非抗爭
第0步：香港人意識到自己冇做過和理非抗爭

sorry我港豬 你咁高質好難follow

美國要搞中國洗撚選舉咩
2020無雙普選已經可以搞啦
你估會唔會搞中國
佢岀手咪又係利益

香港人除咗塞爆機場之外係冇做過和理非抗爭
香港人理唔理解到呢件事呢

香港人都仲未發覺到嘅話
其實我呢一刻係冇嘢做到，係等緊香港人醒
香港人幾時醒？唔知，可能一世都唔會。

因為選擇移民比選擇清醒更加容易

咁姐係點樣先爭取到民主自由？繼續塞機場？
真係唔識想聽下你講 唔不推文啦

#32咪答咗
有影響力既人唔去推
普通人點夠力推呀
就好似而加咁 一面倒屌人白票撚
如果多啲人醒
之後去屌鳩個啲有影響力既人 泛民 kol推選舉係on9
監察住佢地
資源用係體制外
提升公民質素
宣傳多啲比人知共產黨政權下選舉點無用
講真相比香港人知
教育佢地監察議員
搞外交關係
搞好本土文化
提升香港民族意識
普通人就接受多啲知識
強身健體 心態同身體都除時準備好
呢啲唔係一朝一夕架
無人話咁係一定爭取到
但係泛民帶晒風向推選舉就100%爭取唔到

全港大罷工
全香港人唔交稅
全香港人塞爆馬路
全香港人包圍曬所有政府建築物
美國支持民主及人權法案

掟汽油彈同埋武裝革命我就唔敢講啦，呢啲非法事件我絕對唔會煽動

你覺得做到以上嘅話仲爭唔爭取到香港人要嘅嘢？
我覺得機會幾大，但係香港人都冇心做和理非抗爭。

算啦 樓主 遊說要睇語境先會成功 等佢地仆過街知衰先再講啦

咁你有咩計令香港人醒
而家擺明就有前有後，而且個世界都一定係有前有後

咁長唔想睇啊
姐係點啊我都係睇唔明條path點樣lead到去有民主自由
講心個句 我懂事之後都跟毓民屌左泛民好耐
但我睇唔明依家屌泛民同選舉有咩衝突 你係唔鐘意泛民你咪初選投下本土素人
你話共產黨幾醜惡 其實個target audience唔係呢堆黃屍喎
你覺得香港人唔知佢地食左23年屎咩 我覺得你要教不如教下d腥港人

都係個句 你依家無左個momentum去抗爭 仲唔把握個timing去令到人拎返個momentum 返而去唱反調屌柒個選舉 只可以話你唔識marketing
係嫁啦依家d人係好撚豬 但係你要贏係要靠班豬

同埋你講個d野係好long terms既浸淫 根本就唔同戰線 完左選舉做又有咩問題 到時你叫人睇多本書學下香港點樣比人強姦主權應該有用過你依家屌人蠢蠢豬

上黎連登引發討論
介紹個幾個youtuber
等多啲人聽咪做緊
我以前都係聽劉世良蕭生
好鬼理想化
你見我開po就知

我以為係條咩path 原來係想屌香港人放唔低
香港人現階段根本就攬炒唔到 死心啦

你講得岩嫁 比d時間浸淫下 教育下 可能有一日得既

講得白d
香港人就算黃屍都大把人好食好住
反政府係源於自己既良心 唔係因為個兩餐溫飽
和平抗爭姐係要係良心同食飯之間揀 咪就係做成好多依家既淺藍同勇武（某部份理想祟高都會勇武）
你要去到市民可以武裝革命 我諗要大家都食草先得

所以咪開下po
引發多啲人討論
再推介呢幾個人比人睇
有人睇唔到改變咗一個都好呀
我地呢啲無大台無影響力
係咁做架啦
共產黨係人都知仆街啦
洗乜我地去屌呀
唔通學仇思達日日讀新聞屌下賺view就算咩
泛民 民主派用佢地影響力帶錯方向就屌架啦

但我又想問下 就算真係全港全部議員都杯葛選舉 咁個劇本點走落去？

係人都知無人岀黎武裝起義啦
咁都要開佢地民智架
人民思想跟唔上
有機會都無用啦

開民智係指開咩民智？

連登個個都係白宮發言人

係㗎，醒咗既等到就等
可以做既得裝備自己身體心靈

大佬呀 咁都唔係同人宣傳個立法會重有用呀麻
我地會贏 呃鳩香港人
你諗下 杯葛同去選
結果都係一樣 對抗唔到都係立法
你之前阻止到立法 都係行岀去圍佢先阻到
咁劇本點唔走都係一樣
個重點係點提升人民質素同保護我地文化
令更多人明選舉無用
建立民族意識
再等機會

有幾多人有監察自己選岀黎既議員 有無代表到你ect
有幾多人有理到立法會其實做緊乜 立緊乜法etc
對於本土文化既重要性又知唔知 比人清洗本土意識
有無好強既民族意識 維護香港文化 推動本土文化 唔好未落 廣東話 港產片 etc
你本土意識比人慢慢清洗晒
個香港重點光復

所以其實都係想講香港人唔好再用選舉黎做自己既贖罪劵姐 咁我好理解 但what if香港人唔覺得投左票之後就可以乜都唔做交比議員？
無錯大家都知依家個議會係象皮圖章，大家都好清楚港共一撚定會dq去到無35＋
但咁咪將計就計
由你所謂既港豬係得到35＋以為香港重光之後 發現港共就係咁仆街嫁啦比人dq到無35＋
一個震撼教育 又教到d港豬唔好再信議會有用 你地呢班走得太前派又有得借題屌柒泛民屌柒個制度 從而拎到個先知權個個聽你地指點 都咪話唔係明益你地喎
之後個劇本都係同你地依家做緊既野一樣 一樣係無議會否決權 但係泛民既信用值無提升過 除非港共唔dq 佢地又真係否決到 如果唔係泛民點樣增加到人氣 我又睇唔到有咩理性既論點support到泛民9下9下唔會比本土派取代到 支持值只係每年下降

好老實講 泛民同議會都唔係第一日係仆街嫁啦 大把議案都係原本唔過 最後比泛民出賣變到過 根本要醒既人好多都醒左 特別係曾經信過熱狗既 但之後做過d咩教育香港人？課金教育

如果要香港重光，你地咁講姐係議會無撚用
要個議會有用姐係要共產黨完全收皮，連餘黨同中國人都要收皮 否則滲透一直存在 台灣咁樣你地都唔會接受

建立民族意識，甚至提升到港獨，排中排共，我同你地一樣甚至更加極端
呢樣野我都好想變成香港大主流 但呢d野又係同世界價值唔align
與其係咁不如用少少marketing
反正都係等機會 不如諗下點樣promote

呢d野我覺得都真係on the right track
但唔係屌人唔知 係要講比人知加油

唔好理佢啦
佢真5毛嚟

推，雖然係罵戰post，但都有論點認真討論

震撼教育係呀
不過我地早啲討論就多啲人早啲知姐麻
其實我都係想做打手推啲本土高質youtuber比大家

同埋議會真係無用
所以素人都好 選多啲入去好似梁天琦咁講到明搞亂個議會 選入去又有乜所謂 第一個投比佢
咁就係要宣傳佢無用比人知呀

所以咪屌柒泛民
其實無大資源點promote
可以話而加咪promote緊
呢幾個youtuber無乜人睇
係到make 到noise
全部個台都講緊
已經係好好架啦

但睇個勢班飯民都係一意孤行架啦，到時佢地比人dq就會係最好嘅教育

無架
早啲討論下
實有人會轉變架
我都係咁姐麻
以前睇劉世良 蕭生
而加覺得佢地on9

Btw 你有睇kongner 應該知佢地唔中意被人擺上連登喎

咁佢地都想多啲弟兄姐妹
我想宣傳文化界youtuber
我講佢地支持啲乜

無講

香港社會運動需要轉型

"咁佢地都想多啲弟兄姐妹"
你點解會知呢?
明明大家弟兄姊妹都知佢哋唔中意呢種宣傳方法

屌 人哋都喺直播話唔想自己個朵成日擺上公海
你哋班人就鬼屄死咁鍾意喺連登響人朵
慌死全世界唔知人哋個名咁
遲d引嚟連衛兵批鬥 係咪樓豬你負責擋呀？
自問擋唔到就唔好撻人個名靠害啦

放心啦
泛民打手同pr公司遲早都會搵上門
捧殺所有反對泛民嘅youtuber

其實你有無睇過Konger直播講過咩
你既然宣傳就宣傳身邊朋友已經好足夠
或者係佢地Fb多D Share
係連登宣傳其實做唔到咩

掙扎！

Sorry 我可能miss咗

唔緊要 再去聽多次
佢地有好多唔同話題題目
俾心機去睇會有唔同得著

白兵似中共用黎打殘泛民本土既打手多d

黃毓民梁天琦都似中共用來打殘泛民本土嘅打手多啲

你認同嗎

梁天琦有冇話制度內抗爭冇用叫人等美國？

咁你兩個問題呀一個係制度內一個係等美國

1. 你竟然問一個畀人制度內dq咗嘅人覺得制度內抗爭有冇用。。。
另一個仲有自由嘅陳浩天話制度抗爭係冇用囉，你覺得陳浩天代唔代表到梁天琦呀？

2. 就算係泛民都知道要美國幫手㗎喇？
琴日個engine仔打上去白兵台咪有個咁嘅基礎認知囉？
定係呢個世界上有任何一個人覺得唔需要美國幫手？
冇叫你齋等㗎，你可以制度外抗爭

1. 就算梁比人DQ都冇叫人放棄制度內
2. 咁點解唔可以制度內外一齊做

首先，選舉係非常有用
上面已經講咗一係dq俾彈藥美國
一係拖死議會
你完全駁唔撚到
又當睇唔到繼續話冇用

其次，都多撚餘
乜野叫全力
泛民議員依家拍埋片叫人去黃店添
咁仲係咪‘仼力只做選舉‘？
每日做文宣同補貼黃色經濟既錢
一定多過選舉好多倍
你根本冇野揾野屌

乜鳩野公民意識，日日都有人做有人講
而全世界都會將投票包括係公民意識入面
你條柒頭自相矛盾柒撚完未

你有乜野招式係有用
你咪提出嚟
而唔係

乜鳩都冇
係咁屌人用得太多錢
啲錢一係飯民一仰佢哋支持者覺得有用所以花既
邊忽得罪你
乜撚野叫兄弟爬山
屌你老母我點使錢支持抗爭都要你同意？
我洗錢要啱你心水？

1.陳浩天已經叫人放棄制度內抗爭啦
佢都唔會再入去選
梁天琦喺監獄入面我問唔到呀
但我覺得陳浩天呢方面代表到梁天琦丫
你可以覺得唔係嘅

2.因為制度內嘅人冇做到佢哋要做嘅嘢囉
你可唔可以舉啲例子以現時嘅立法會點樣可以做到個制度內抗爭？
郭永堅玩完今次副主席下次冇㗎喇喎
正副主席都會畀建制派拎曬
根據現時議事規則泛民冇得拉布係廢㗎喎

白兵就係紙上談兵o既極致
講句英文都窒到咁, 條友上到前線見到POPO應該會嚇到瀨屎

1.咁你唔講黃台仰？叫人去選喎
2. 咁係唔係完全放棄制度內比哂70席民建聯？制度外抗爭警察都可以開槍，係唔係就唔抗爭？

白痴假二元對立
你揾一個下午去投個票
唔撚會阻你好多時間做公民教育
講幾多次投票本身就係公民責任一部分

100%唔得哩點100%係錯

你不如答返我啲問題先
啦你係咁問我又唔答好冇禮貌喎

打輸左就返黎連登圍爐
好心你咪咁丟架啦
連登個朵俾你搞臭哂

推

成編野咪講晒囉 送乜子彈比美國姐
要幾多子彈先夠姐 重唔夠咩？

1)
唔好講乜 就係想佢dq 等中共有政治後果
幫香港加分 美國就可以制裁啦
大佬呀 美國要制裁佢呀 拉番清朝啲債講都制裁到架啦
港共呢幾年殺幾多人
dq幾多人 紅底法官點仆街
共產黨點滲透人地國家 集中營 武肺點無賴？佢咁多年有理過岀面點睇點講佢咩
佢為咗維穩 會理政治後果咩
會理就唔會今日咁
美國搞鳩佢打貿易戰都係除時就做架
唔洗等加分架
殺完人唔洗殺多件先証明到佢係殺人犯架
咪撚希望美國會幫手啦 岀手都係利益架咋
一切都係利益 有利益咪幫你囉

2)
拖死議會
有35+就唔洗講啦 過唔到惡法 贏咗好野
但係你教我 點贏 邊到可以夠票35+
我當真係35+到 過咗呢一年既經驗 由其近一個月發生既野 鳩拉15人 中聯辦同你講可以dq郭榮亨
你教我 共產黨票做到既野 佢點不合理都死講做得到
你教我點拖
好啦無35+啦 咁又點撚樣拖呢？
議士規則改到無得拉布 副主席呢單野 你覺得下次無35+既情況下 保皇黨重同你咁君子比個副主席你做？再重複發生今次呢件事？

最後想問下你 當時立會無35+情況下送中條例 點解會推唔到？
係咪因為選舉 因為拉布？
係因為我地行撚咗岀黎呀
咁代表乜呀 拖死議會 係我地行岀黎圍鳩佢呀
唔係進攻功能組別呀

不過我答你35+到既情況都on9
你教咗我點35+先啦
你數到夠35+ 我以後唔講 沈旭輝都話今年贏唔到可能要下屆

3)
其實跟風向既人無錯
從來都係屌緊帶風向個個堆人最仆街
佢地立心不良
泛民一直同全香港吹風九月要全力進攻立會 光復議會 投票選到黃既入去 就可以阻惡法 再選黃特首

明明事實就係100% 35+唔到
咁點解要呃鳩人去信個選舉？投完就無事 就會贏
點解要比希望人 再去含淚投票呢？

我地從來無屌投票呢樣野無用 叫人唔好做
而係屌緊點解要帶風向吹到投完票會贏 投完選咗入去35+就無事 惡法唔會再過 又可以選黃特首一天都光晒
而現實上吹風既人都知無可能35+
因為佢地係為議席 為選票呀麻
如果佢地政綱好似梁天崎咁同大家講 我入去呢就係搞亂議會既 我既刻大大力支持呀
但係香港3分之2人唔會投佢呀麻
點先多人投呀 同人講 入去光復 上次區選大勝
今次都會 入到去就贏架啦
而加情況咪就係咁撚樣囉
好大部份人相信架 因為公民意識唔夠強囉
無去了解個選舉係點共產黨係點
咪易比人帶風向囉
睇下成個連登就知啦

根本一直就屌緊鳩吹帶風向個堆人
佢地無好好運用佢地既影響力去提升公民水平
而去為議席 呃鳩人呀
無限loop呀 20年啦
你重信佢地
教咗我點贏先啦

我理鳩佢洗乜錢去邊呀
我屌佢浪費資源係因為要反駁你地話投票無成本呀

但係專登帶錯風向走條死路就係問題呀麻
你要知道好多淺黃係無咁深入去了解架
所以咪捐完錢繼續支持囉
無野架 佢地無知無錯架
你點洗錢支持乜 無人屌你呀
我地屌緊仆街既係泛民呀麻 同一個技倆用咗20年
都開始有人醒架啦
呀 點知成個連登屌人 話選舉無用就係鬼
咁一討論啦
就屈鳩人 乜叫人投白票呀 唔好去投呀
投票無用架 坐係到等美國打救啦
屈完未
你地明未？

你根本冇理人論點
只係不斷重複自己信既野
同你討論根本對牛彈琴打字練習

Dq就俾美國政府干預借口
美國人權法都係要有實際證據先做到野

根本任何街頭抗爭
打敗港共、狗隊既機會係零
每一次既成果
就係不斷累積、增加港共暴政既證據

哩一點打立法會根本同所謂體制外抗爭本質一樣
同一邏輯係咪體制外都停？

[又係白兵?] 拉

2:25 此post已完

我唔明邊到無答你
全部都答緊你喎大佬

點解你要咁天真覺得美國有實質証據就會行動？
重唔撚夠証據 咪dq過囉 拉埋人啦 政治打壓呀
你當美國咁弱智唔知咩
咪答咗囉 利益呀麻 信美國就唔驚咩真係

街頭抗爭 真係唔好預約被捕囉大佬

累積暴政證據無錯呀 好多啦
帶風向個個有無同人講埋個立法會選舉係on9呀
係共產黨暴政呀 教育下佢地啲受眾呀
點解反而係叫人支持 投佢入去呀？

你地成日問 咁係咪乜都唔做呀
係人都知 無槍無軍隊點同黑警打架啦 係架無架
咁咪做好自己囉 讀多啲書裝備好自己
有影響力既人去提升淺藍淺黃公民意識
反思自己做緊乜投緊乜
加強本土意志唔好比時間磨走我地香港文化
革命係長久戰黎架

而唔係去為自己利益 永續社運 永續議席
比佢地咁帶風向法 根本無進步

仲嘈緊
其實有票就點都會投既

當時港共有無咁無恥唔要面
有dq未呀？
梁天崎政綱係乜 佢講到明入去搞事架
今次班人又係點呀？
如果佢地話到明入去搞事既
我真係全力支持添呀
但唔得呀麻 因為會比人dq
咁重講乜姐
點入去改變姐
會dq呀
你教我點玩 無拉布 dq 無35+

屌緊帶風既泛民呃鳩好多無知香港人

打稻草人
任何國家或人都係廣義出於自利
但同以上論述冇矛盾
就算美國出於自利借香港打中國
都需要政治上合理性
因為佢哋係民主社會
香港既抗爭就可以提供

美國冇行動就一齊等死或移民
從來唯一出路就係爭取
你乜撚都驚可能不成功就不如匿埋屋企打飛機啦

用番口你哩啲戇鳩邏輯
提高公民意識乜乜柒柒有乜用？
中共會倒台？
成個邏關係？

根本你同白兵套垃圾論述
雙重標準到一個點
用你挑剔打選戰既標準
你啲建議屎都不如

仲有你用一個下午投個票
好撚阻你讀書自修咩
算鳩數啦為反而反到咁撚肉酸

人地話等支共DQ換票箱 係國際面前出盡醜
白兵撚就好威咁問人"儲夠分未"
專個頭自己又識講"當時同依家點同"

1. 梗係代表唔到啦柒頭
陳浩天當年係親云伯成日暗串本民青

2. 打立法會選戰不僅唔會影響揾美國
直頭係有幫助
美國一向叫人投票
上次區選大力叫人支持

將心俾心
香港人自己連投個票都唔撚做
但叫美國做哩樣嗰樣幫你
講到出埋軍隊
你覺得咁樣既民族值唔值得幫？

下 其實成班連登仔係到反駁人選舉無用
就係不停講 下面呢啲

1.唔試過點知唔得
答咗點唔得啦
之後就話

2.咁係咪坐係到等美國救？
你都唔覺得會35+啦 等dq
要dq有幾難呀 黃之峰咪dq咗囉
你咪又係等美國搞中國
咁白兵都話係既 佢都屌泛民到美國都乜撚都唔做
話最後都係等美國幫
你地又屌人乜都唔做等運到

不過呢點我就唔認同囉 原因都係上面話利益
証據點會無姐 咪當美國啲間諜傻啦
佢唔做姐麻 點解唔做呀
啲廠都未回流美國
而家武肺都搞到佢立立亂
又大選
得唔得閒理你先呢？

之後又話
3.你咁叻咁你有乜意見可以做

咁我都有提意啦 公民教育
咁先知先阻撚到泛民亂吹風架

點解poly個日泛民成朝唔見人 但夜晚又岀現呀
因為有人係連登開po囉
話如果見唔到泛民 星期日唔洗有人去投佢地呀
咁代表你要控制泛民 要令到大部分投比佢既人 醒呀

咁係反抗唔到架啦無兵力
要人岀黎全民勇武呀 罷工呀 都要時間教育架大佬
係無得急架啦 你都知吹唔到雞架

但唔係鼓吹進攻功能組別囉 係咪呀

做好自己增加知識 體能 有乜問題 歷史上革睇長遠架麻 到時中美真係立立亂呀 你走佬都要體能啦
到時香港比我地重光都要知識分子重建呀？

姐係唔係為屌而屌呀
係唔想再無限loop呀
一日全民唔覺醒 一日都比人呃緊一切正常
好撚快就盲目架啦
紅法官呢單嘢咁撚癲 好快就無人理架啦
香港文化都會比人大清洗 因為無人提無人理
無咗香港文化 光復啲乜呀
有影響力既人唔提醒
走去誤導人

公民意識會唔會令到中共倒台我唔知
我剩係知中共最中意愚民 最驚啲人民咁醒
本土都重有咁多人唔了解 盲跟 盲信
唔好講乜輸岀番大陸啦

咪講咗無話投票無用叫人咪投票囉屌
又屈
我屌緊鼓吹投票必勝既仆街呀

我冇見過有人話投票‘必勝’
你cap圖睇吓？

泛民咪係囉
睇下下面啲留言先啦

哩三個人都冇話‘必勝’
頭兩個都係話dq咗就令中共負政治責任
俾美國有理由制裁

另外我唔見有人話‘必勝’
有都係少數

有人咁留言
就係哩啲人期望過高
唔代表哩個路線有問題
你哩啲‘反駁’完全冇邏輯

其實都dq過咁多次
仆過街咁多次
佢地係仲瞓緊定係扮緊瞓？

答你未試過又點知唔得呢

我地資源得咁少咩？

原來完咗選舉連渣都冇得淨？

你講要擺時間提高公民意識，至少要幾年時間，唔通幾個月後選舉會令到所有功夫白費？

所羅門都講過立會選舉係plan B，都不能放棄的戰場。

我都唔想再講制度內抗爭有冇用，自己參考下台灣、韓國的例子

體制外大撚把野做啦
提升公民質素
講番比人知共產黨政權下選舉點無用
講真相比香港人知
教育佢地監察議員
搞外交關係
搞好本土文化
提升香港民族

橙色呢一點 好重要
不過泛登入面 係唔屌得泛民架

幫你貼

就算做唔到35+只要有30人以上都係後生男仔 到時都仲有一個方法就係打交 學廿年前台灣嘅立法院

畫面好似唔係好靚囉
會扣200分架

仲可以再勁啲 學被上帝祝福嘅猶太人咁 60年代神不知鬼不覺偷走人哋架潛艇 對應喺香港就係神不知鬼不覺炸爛金庫 拒絕錢銀送中 全個行動有晒外國支持

有個仲快脆啲嘅方法 睇大家識唔識複製

學被上帝祝福嘅猶太人咁 60年代神不知鬼不覺偷走人哋架潛艇 對應喺香港就係神不知鬼不覺炸爛金庫 拒絕錢銀送中 全個行動有晒外國支持

唔該唔好用贖罪券呢個名 本身呢個譯法就錯 應該叫大赦證明書

我唔覺得泛民會仲有機會可以永續議席 如果佢哋真係咁諗係佢哋天真嬌 按照共產黨尿性 佢一定會連埋泛民在內一齊殺個片甲不留

關咩事 舊年立法會都大規模肢體衝撞啦 老實講起佢哋大衝撞之前 成個連登都仲喺度講緊黃賓穎偷食鄭秀文老公 （有條左膠何式凝 竟然支持賓穎偷食 話係身體自主 呢條友連基本嘅道德觀都冇）

我假膠姐

唉 舊年七月仲累70人被捕 呢條癲婆幾時收檔

選舉唔係要個結果，係抗爭過程嘅一部分，係其中一種抗爭工具

你自己都識講要時間醒覺，咁點解唔由投票開始先？投票都係實錢公民質素，亦係最低級嘅抗爭手足升級都要一步步做起㗎

但泛民都可以行另一個方向架
全部杯葛不義選舉 周圍講晒比反有人知 個立會點on9 點樣因為中共set既規則搞到無得贏 再周圍外交打國際關係 同全世界講我地杯葛
有20年証據啦 唔洗做多屆証明架
泛民就係知啲人唔會理 要畫面靚 要配合會啲票
入去永續議會
我地就要撕破佢假面具 佢地而加無割勇武
都係因為配合啲選票咋
根本骨子裹就係建立民主中國
但我地要反共呀

其實好簡單，「民主派人士」同「立法會議員」去外國演講，效果多數都一定係後者佔優。我哋玩選戰唔係結果，係過程。利用立法會議員嘅權力同聲望去輔助議會外嘅抗爭。而且，你自己都識講，我哋可以用選票去制衡佢哋，咁唔係就已經係一個防止議員叛變嘅方法咩？加上而家我哋要connect所有反支反共嘅人，先有機會光復。如果本土派係你所講公民意識提高後成為主流民意，咁光復後佢哋一定唔會再有人投㗎喎